Aurier呢隻冇腦力架點解會做到正選？

成日都魯莽犯規輸12碼食牌